# Parkticle Practical Particle (PPP или Px3 или 3P)

\*Этот репозиторий думает\*: я частица или часть?

Нет смысла скрывать, что я не раскрою в readme вам секрет содержимого архива...

Да я и, если уж на чистоту, с чего вы вообще решили, что там что-то секретное?

И ради чего вы это читаете?

Не, серьёзно.

Я же сказал, что ничего полезного тут не напишу.

Вы не верите мне?

Я хоть раз вас обманывал?

Мне всё равно, что вы обо мне думаете. Я всё равно останусь при своём мнении.

Если хотите поговорить об этом, позвоните на номер 8(800)555-35-35